罷工一星期行動post

幾時罷工？
時限一星期左右好d
有無timetable?